觀塘地鐵站APM對面好多狗車

如提

圖？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

揸車行過...影唔到啊